睇中醫可唔可以醫抑鬱？

睇西醫好貴
副作用令到身體好差

有得睇, 不過中醫唔係用抑鬱呢個概念

中醫好似係用肝鬱氣滯呢d concept

佢會開肝鬱藥比你 我都有食緊
不過唔知到底有無用

有 低唔好啦

話咩鬱同氣結 有無人食完覺得有用？
雖然目前食完西藥係有用

每個人情況都唔同架wo...